[PC/Steam] 香港Arma 3軍事模擬團隊招募

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

小弟間中見到連登有人問有冇人打Arma 3，但好多都失落而回。呢隻game都出咗成五年有多都仲係得好少數香港人肯玩，其實佢入面有好多潛在吸引力。

數數遊戲模式都成十幾種，除咗官方既Campaign，PVP之外，亦有為人所熟識既Exile(Arma 3 DayZ)，King of The Hill，Altis Life，Wasteland等等數之不盡既模式。所以小弟先更加想組織一班打Arma 3既香港人。

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

簡介
Brotherhood of Wolf [BOWHK]，狼群，係一隊廣東話既Arma3軍事模擬隊伍。團隊作風係以輕鬆半擬真既態度打機。背景以德國聯邦國防軍為藍本，我哋有時都會打下唔同國家唔同時期。

我哋自己擁有獨立既伺服器，每逢星期六日準時九點鐘開波打自製既Arma3 Coop Mission。得閒星期一至五亦會去人哋公開ser搞搞震，例如King of The Hill，Invade & Annex，Warlord之類。除咗Arma3之外呢度亦係一個遊戲吹水台，一個各路英雄雲集既地方。

廢話
團隊既中心只憑兩隻字 - 《尊重》我哋打機為求既無非都係為咗開心，所以對團隊嚟講軍階職位都只不過係泡沬，基本尊重先至係最重要。真心話用外語講會真心啲((好似係))，所以隊徽入面用咗句德文既名言， ‘‘Wer nicht vorwärts geht, der kommt zurücke’’ ，中文解釋為「不進則退」。當中所意味既並非個人既進步，而係希望成Team人一齊既努力奮鬥 ，搏盡無悔。

收生要求
我哋收生要求非常簡單，只要你擁有Arma3 加上你願意同其他人合作即可。不論你係肥矮毒柒，如果你有心我哋就一定會收留你。歡迎任何人用下面兩種方式查詢或聯絡我哋。

Facebook:
Discord:

圖定老母

Link定老母

性交霉體
Instagram: @bowhk2018
Twitter: @bowgaminghk

睇左片
太多傻閪鳩up
不了

認真少少先有feel

乜香港有人玩㗎

咁介紹返，香港仲有隊叫TFE
Task Force Eagle
佢哋打高度擬真美軍
入面個個都係軍事迷
我諗認覺啱你

有呀，只不過大部份唔知香港有隊啫

*應該 ((未瞓醒sor

有冇佢地discord, 想兩面都入晒搵人打Arma

另外想問你地係咪以前用teamspeak玩果班？
果陣入過一個TS group每日都加十幾個mod

買左好多年，放左係度，冇乜點玩過

呢個係TFE既discord

其實我哋就唔太建議多重身份既，因為我哋兩邊有時會合作打下mission，到時就免得尷尬。

Err我諗應該唔係。雖然我哋都係用Teamspeak但我哋上年先成立，所以我諗唔係你講果班

隻Game都好乸貴下，拎出嚟玩下啦

買果陣 部 廢機 完全 推唔起黎玩......之後就冇心機玩

你部機stat係？ 因為我屋企部枱機750Ti，16GB RAM，四核都捱得住。

依家 就緊係 推到 2070 + I7 8900 ..不過都係年頭先換
之前i5 +張660 lag 到玩一陣已經想嘔

660冇計啦 有冇性趣玩返先

唔洗擔心spec
咩spec玩都會lag

我慢慢 研究下先 呢排太多新作 ..... 多謝師兄邀請先

唔緊要 想玩就揾我哋啦

我玩槍 game fps 太低 真係會頭暈+嘔

thx bro

上星期日既Mission截圖

推

自己毒撚玩exile mod

sosad
我記得之前有人開po話玩Exile㗎
不過唔知已經沉咗底去邊